「你哋為我地做咗咩，我地知嫁！」

我尋晚發夢，夢見自己尋日去狗公園撚狗撚咗十幾個鐘，無嘢落個肚，夜晚終於有時間食碗麵。坐入鋪頭嗌咗碗雲吞麵，就算手手腳腳紅晒，俾火燒咁都理唔得咁多，食咗碗麵先算。食完碗麵，埋單嗰陣老細講咗句：「唔洗啦後生仔，你哋為我地做咗咩，我地知嫁！翻去好好休息啦。」

我當堂流咗幾滴馬尿，嗰只係想講翻句「香港人，加油」

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

推